聽日雙十黃餐廳爆食日 有幾點要注意！！

食快啲！！
食乾淨！！
不鼓譟！！
落單快！！
常感謝！！

推

成日話要爭取國際線支持，我依家開左個英文版連儂牆啦，全部同我入去瘋狂貼文宣!

[English] LIHKG Lennon Wall ver 1.0